<resources>
    <string name="app_name">ADB Remote</string>

    <string name="btn_add_device">စက်အသစ်ချိတ်ရန်</string>
    <string name="btn_agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="btn_apply">စစ်ထုတ်ရန်</string>
    <string name="btn_apply_icon_pack">သုံးရန်</string>
    <string name="btn_apply_promo">အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="btn_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="btn_connect">ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="btn_delete">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="btn_disagree">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="btn_download">Download လုပ်ရန်</string>
    <string name="btn_edit">ပြင်ဆင်ရန်</string>
    <string name="btn_export_to_clipboard">Clipboard သို့ ကူးရန်</string>
    <string name="btn_get_clipboard">Clipboard ကြည့်ရန်</string>
    <string name="btn_ignore_this_time">ဒီတစ်ကြိမ် update မလုပ်သေးပါ</string>
    <string name="btn_import_from_clipboard">Clipboard မှ ထည့်ရန်</string>
    <string name="btn_keep_both_files">ဖိုင်နှစ်ခုလုံးကို သိမ်းရန်</string>
    <string name="btn_learn_more">ပိုမိုသိရှိရန်</string>
    <string name="btn_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="btn_no">မဟုတ်</string>
    <string name="btn_ok">အိုကေ</string>
    <string name="btn_pause">ခဏရပ်ရန်</string>
    <string name="btn_previous">နောက်သို့</string>
    <string name="btn_randomize">ကျပမ်းပြောင်းရန်</string>
    <string name="btn_rate_app">မှတ်ချက်ပေးရန်</string>
    <string name="btn_reconnect">ပြန်ချိတ်ရန်</string>
    <string name="btn_replace">အစားထိုးရန်</string>
    <string name="btn_reset">Reset လုပ်ရန်</string>
    <string name="btn_resume">ပြန်ဆက်ရန်</string>
    <string name="btn_save">သိမ်းဆည်းရန်</string>
    <string name="btn_send_feedback">အကြံပြုရန်</string>
    <string name="btn_set_clipboard">Clipboard ထည့်ရန်</string>
    <string name="btn_share_app">App ဝေမျှရန်</string>
    <string name="btn_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="btn_stop">ရပ်ရန်</string>
    <string name="btn_translations">Translations</string>
    <string name="btn_try_again">ထပ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="btn_unbind">ပြန်ဖြုတ်ရန်</string>
    <string name="btn_update">Update လုပ်ရန်</string>
    <string name="btn_watch">ကြည့်ရန်</string>
    <string name="btn_yes">ဟုတ်</string>

    <string name="err_blank_fallback_root_folder">အရံ root folder ထည့်ပါ။</string>
    <string name="err_blank_root_folder_path">Root folder path ထည့်ပါ။</string>
    <string name="err_blank_username">Username ထည့်ပါ။</string>
    <string name="err_connection_timeout">ချိတ်ဆက်မှု အချိန်ကျော်လွန်သွားပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ပြန်ချိတ်ပါ။</string>
    <string name="err_connection_timeout_multiple_times">ချိတ်ဆက်မှု အချိန်ကျော်လွန်သွားပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ IP လိပ်စာနှင့် Port နံပါတ်များ မှန်၊ မမှန် ပြန်စစ်ပါ။ ချိတ်မရ ဖြစ်နေသေးလျှင် ယခုဖုန်းကို restart/reboot လုပ်ပြီး ပြန်ချိတ်ပါ။</string>
    <string name="err_device_unreachable">စက်နှင့် ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။ နောက်တစ်ကြိမ် ပြန်ချိတ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="err_empty_device_name">နာမည် မထည့်ရသေးပါ။</string>
    <string name="err_failed_to_connect">ဆာဗာသို့ ချိတ်ဆက်၍မရပါ။</string>
    <string name="err_fetching_terms">ဆာဗာသို့ ချိတ်ဆက်၍ မရသောကြောင့် ကျေးဇူးပြု၍ website သို့ တိုက်ရိုက်ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုပေးပါ။</string>
    <string name="err_invalid_adb_server_token">Token မှားနေပါသည်။</string>
    <string name="err_invalid_ftp_port">Port နံပါတ်သည် 0 မှ 65535 အတွင်း ဖြစ်ရမည်။ ADB Remote က သုံးနေသော port များ မဖြစ်ရပါ။</string>
    <string name="err_invalid_ip_address">IP လိပ်စာ မှားသည်။</string>
    <string name="err_invalid_pairing_code">Pairing code မှားသည်။</string>
    <string name="err_invalid_port">Port နံပါတ် မှားသည်။</string>
    <string name="err_invalid_promo_code">ပရိုမိုကုဒ် မမှန်ကန်ပါ။</string>
    <string name="err_save_screenshot_failed">Screenshot သိမ်းဆည်းမရပါ။</string>
    <string name="err_too_many_requests">အသုံးပြုရန် တောင်းဆိုမှု များလွန်းသောကြောင့် နောက်မှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="err_unexpected">မထင်မှတ်သော ပြဿနာ ဖြစ်ခဲ့သည်။</string>

    <string name="hint_customize_control_buttons">ခလုတ်များကို စိတ်ကြိုက် နေရာရွှေ့ပြောင်းနိုင်ပါသည်။\n\n၁။ ပြောင်းချင်သော ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။\n၂။ ထည့်သွင်းနိုင်သော ခလုတ်များ ပေါ်လာပါမည်။ နှစ်သက်ရာခလုတ်ကို ရွေးပြီး ပြောင်းပါ။</string>

    <string name="icon_shape_circle">စက်ဝိုင်းပုံ</string>
    <string name="icon_shape_curved_octagon">လခြမ်းပုံအနား ထောင့်ဖြတ်</string>
    <string name="icon_shape_curved_square">တြိဂံအနား ထောင့်ချော</string>
    <string name="icon_shape_curved_squircle">လခြမ်းပုံအနား</string>
    <string name="icon_shape_curved_squircle_2">တြိဂံအနား ထောင့်လုံး</string>
    <string name="icon_shape_curved_teardrop">ရေစက်ပုံ</string>
    <string name="icon_shape_custom">စိတ်ကြိုက် icon ပုံစံ</string>
    <string name="icon_shape_diamond">စိန်ပုံ</string>
    <string name="icon_shape_egg">ကြက်ဥပုံ</string>
    <string name="icon_shape_ios">IOS ပုံ</string>
    <string name="icon_shape_octagon">အဋ္ဌဂံပုံ</string>
    <string name="icon_shape_one_ui">One UI ပုံ</string>
    <string name="icon_shape_rounded_square">ထောင့်ချောပုံ</string>
    <string name="icon_shape_sharp_square">စတုရန်းပုံ</string>

    <string name="msg_adb_reset_guide">User ပြင်ဆင်ထားသော ဆက်တင်များကို မဖျက်ပါ။ လက်ရှိ ချိတ်ဆက်ထားသော ADB connection ကို ဖြုတ်ပါမည်။ ADB စနစ်ကို reset လုပ်မည်ဖြစ်ပြီး ချိတ်ဆက်ပြီးသား စက်များ အပါအဝင် စိတ်ကြိုက် app စာရင်းများကို ဖျက်ပါမည်။ Reset လုပ်ပြီးသွားလျှင် ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ရန် လိုပါသည်။\n\nချိတ်မရသော ပြဿနာ ဆက်ဖြစ်နေသေးပါက အောက်ပါအတိုင်း လုပ်ဆောင်ကြည့်ပေးပါ။\n\n- ယခု ဖုန်းကို restart/reboot လုပ်ကြည့်ပါ။\n- app ကို ဖျက်ပြီး install ပြန်လုပ်ကြည့်ပါ။\n\nအထက်ပါနည်းများအားလုံး လုပ်ဆောင်ပြီး အဆင်မပြေသေးပါက developer သို့ ဆက်သွယ် အကြောင်းကြားနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_adb_server_token">ADB server token ကို စက်အချင်းချင်း လုံခြုံစွာ ချိတ်ဆက်ရာတွင် အသုံးပြုပါသည်။ Device တစ်ခုတည်းကို ယခုဖုန်းအပြင် အခြားဖုန်းများနှင့် တစ်ပြိုင်နက်တည်း ချိတ်ဆက်လိုပါက ယခုဖုန်းမှ token ကို ကူးယူပြီး အခြားဖုန်းများတွင် ထည့်ပေးရန် လိုအပ်ပါသည်။ ကူးမထည့်လိုလျှင် ချိတ်ဆက်မည့် ဖုန်းအားလုံးတွင် \"Default ADB server token ကို သုံးပါ\" option ကို ဖွင့်ပြီး ချိတ်ဆက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_adb_service">ချိတ်ဆက်ထားပါသည်။</string>
    <string name="msg_added_to_fav_apps">စိတ်ကြိုက် app စာရင်းသို့ ထည့်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_allow_usb_debugging">ချိတ်ဆက်နေသော စက်တွင် OK သို့မဟုတ် Allow ကို နှိပ်ပြီး USB debugging ခွင့်ပြုချက်ပေးပါ။</string>
    <string name="msg_app_data_cleared">%s app ၏ data များကို ဖျက်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_app_disabled">%s app ကို ဖျောက်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_app_enabled">%s app ကို ပြန်ပြလိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_app_force_stopped">%s app ကို ချက်ချင်း ပိတ်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_app_info_settings_launched">%s app ၏ info settings ကို ဖွင့်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_app_launched">%s app ကို ဖွင့်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_app_launched_in_play_store">%s app ကို Play Store တွင် ဖွင့်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_app_uninstalled">%s app ကို uninstall လုပ်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_button_control_mode_changed">ချိတ်ထားသော စက်သည် \"ADB socket စနစ်\" ဖြင့် အလုပ်မလုပ်နိုင်သောကြောင့် ခလုတ်ထိန်းချုပ်စနစ် ကို \"ADB binary စနစ်\" သို့ ပြောင်းလဲလိုက်ပါသည်။ ထိုစနစ်ဖြင့် အသုံးပြုနိုင်သော်လည်း ခလုတ်များ နှိပ်ရာတွင် အနည်းငယ် နှေးကွေးနိုင်ပါသည်။ ခလုတ်ထိန်းချုပ်စနစ်ကို app ဆက်တင်ထဲတွင် အချိန်မရွေး ပြန်ပြောင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_cache_cleared">%s နေရာ လွတ်သွားပါပြီ။</string>
    <string name="msg_changing_tcp_ip_mode">ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ။ TCP-IP စနစ် ပြောင်းနေပါသည် …</string>
    <string name="msg_changing_tcp_ip_mode_takes_too_long">ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ။ TCP-IP စနစ် ပြောင်းနေပါသည် … ၊ အချိန်ကြာနေလျှင် ပြန်ချိတ်ကြည့်ပါ၊ သို့မဟုတ် app ကို recent ထဲမှ ရှင်းပြီး ပြန်ချိတ်ပါ။</string>
    <string name="msg_character_not_supported">\'%s\' စာလုံးကို လက်ရှိတွင် ရိုက်မရသေးပါ။</string>
    <string name="msg_clear_cache">App icon များနှင့် ADB log များကဲ့သို့သော cache အားလုံးကို ရှင်းပစ်ပါမည်။</string>
    <string name="msg_clear_data_confirmation">app ရှိ ဖိုင်များ၊ ဆက်တင်များ၊ အကောင့် data များ နှင့် ယာယီ data (cache) များအပါအဝင် app ၏ data အားလုံး အပြီးအပိုင် ပျက်သွားပါမည်။</string>
    <string name="msg_clipboard_image_saved">Clipboard ဓာတ်ပုံကို သိမ်းဆည်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_connect_after_paired">ဆက်သွယ်ပြီးပါပြီ။ ချိတ်ဆက်နေပါသည် …</string>
    <string name="msg_connect_after_paired_takes_too_long">ချိတ်ဆက်နေပါသည် … ၊ အချိန်ကြာနေလျှင် ပြန်ချိတ်ကြည့်ပါ၊ သို့မဟုတ် ယခုဖုန်းကို restart/reboot လုပ်ပြီး ပြန်ချိတ်ပါ။</string>
    <string name="msg_connect_to_a_device">ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="msg_connected_to">%s နှင့် ချိတ်ထားသည်</string>
    <string name="msg_connecting_to">%s နှင့် ချိတ်ဆက်နေသည် …</string>
    <string name="msg_contribute_translations">မြင်ချင်သော ဘာသာစကား ရှာမတွေ့လျှင် သို့မဟုတ် ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ဖြည့်စွက်ပြင်ဆင်လိုလျှင် ကျေးဇူးပြု၍ GitHub repository တွင် ဘာသာပြန်၍ ပါဝင်ကူညီနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_copied_to_clipboard">Clipboard သို့ ကူးပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_delete_device_confirmation">ဖျက်လျှင် ဤစက်အတွက် မှတ်ထားသော စိတ်ကြိုက် app စာရင်းပါ ပျက်ပါမည်။</string>
    <string name="msg_delete_ntp_config">NTP ဆာဗာ ထည့်သွင်းမှုကို ပြန်ဖျက်လိုပါက ကွက်လပ်အတိုင်းထားပါ။</string>
    <string name="msg_delete_permanently_info">ဖျက်ပြီးလျှင် ပြန်မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="msg_disable_app_confirmation">ယခု app ကို ဖျောက်လိုက်လျှင် (disable လုပ်လိုက်လျှင်) Android နှင့် အခြား app များ ပုံမှန်အလုပ်လုပ်ခြင်းကို အဟန့်အတား ဖြစ်ကောင်း ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_disconnecting_devices">ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်နေသည် …</string>
    <string name="msg_editing_ip_port_warning">IP လိပ်စာ သို့မဟုတ် port ကို ပြင်ဆင်လျှင် ချိတ်မရ ဖြစ်တတ်ပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ သေချာပြင်ဆင်ပါ၊  သို့မဟုတ် အစကနေ ပြန်ချိတ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_empty">ဘာမှ မရှိပါ။</string>
    <string name="msg_enter_text_here">ဤနေရာတွင် စာရိုက်ပါ</string>
    <string name="msg_failed_to_authenticate">ချိတ်ဆက်မည့် စက်တွင် USB debugging ကို ခွင့်ပြုပေးပြီး ပြန်ချိတ်ပါ။ Always allow from this computer ကို အမှန်ခြစ်ပြီး OK ကို နှိပ်ရပါမည်။</string>
    <string name="msg_failed_to_launch_url">Link ဖွင့်ရန် app မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="msg_fallback_root_folder_notice">Root folder ကို သုံးမရလျှင် အရံ folder ကို သုံးပါမည်။</string>
    <string name="msg_file_deleted">ဖိုင် ဖျက်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_file_opened_remotely">ဖိုင် လှမ်းဖွင့်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_file_streaming_notice">ဖိုင်များကို တိုက်ရိုက်ဖွင့်နိုင်ရန် Android ဗားရှင်း 8.0 နှင့် အထက် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_file_type_not_supported">ဤဖိုင်အမျိုးအစားကို ဖွင့်မရသေးပါ။</string>
    <string name="msg_folder_deleted">Folder ဖျက်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_folder_into_itself">ရွေးထားသော folder နေရာသည် ကူးယူရွှေ့ပြောင်းမည့် folder ထဲတွင် ဖြစ်နေသည်။</string>
    <string name="msg_folder_opened_remotely">Folder လှမ်းဖွင့်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_force_stop_all_confirmation">လက်ရှိ run နေသော process များကို ရပ်ပစ်လျှင် ၎င်း app များ၏ လုပ်ဆောင်ချက်များ ချက်ချင်းရပ်တန့်သွားမည် ဖြစ်ပြီး system အား မတည်မငြိမ် ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။ စစ်ထုတ်ထားသော process များကိုသာ ရပ်တန့်မည် ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="msg_force_stop_confirmation">App တစ်ခုကို ချက်ချင်းပိတ်လိုက်ပါက ၎င်း app ၏ လုပ်ဆောင်ချက်များ ချက်ချင်းရပ်တန့်သွားပါမည်။</string>
    <string name="msg_force_stopped_processes">Processes များကို ချက်ချင်းပိတ်ပစ်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_ftp_server_not_started">FTP ဆာဗာ မဖွင့်ရသေးပါ။</string>
    <string name="msg_got_promo_code">ပရိုမိုကုဒ်တစ်ခု ရထားပါသလား?</string>
    <string name="msg_icon_pack_application_request">App တစ်ခုမှ %s icon pack ကို အသုံးပြုရန် တောင်းဆိုထားပါသည်။</string>
    <string name="msg_imported_from_clipboard">Clipboard မှ ကူးထည့်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_keyboard_info">Shift, Ctrl နှင့် Alt ကီးများကို သုံး၍ ကီးအတွဲများ ပို့နိုင်ပါသည်။ သို့သော် လက်ရှိတွင် ကီးအတွဲ ၂ ခုသာ ပို့နိုင်ပါသည်။\nဥပမာ။\n\n– Ctrl + A\n– Ctrl + C\n– Ctrl + V\n– Ctrl + T\n– Alt + D\n– Alt + Left arrow စသည် ..\n\nအစမ်းကြည့်ရှုမှုတွင် မြင်ရသောစာသည် ချိတ်ထားသောစက်မှ စာနှင့် ကွဲလွဲနိုင်သည်ကို သတိပြုစေလိုပါသည်။ လက်ရှိချိတ်ထားသော စက်မှ စာများကို တိုက်ရိုက်မရယူနိုင်သောကြောင့် ဖြစ်ပါသည်။ \nအစမ်းကြည့်ရှုမှုမှ cursor ကို ရွှေ့နိုင်ပါသည်၊ သို့သော် ၎င်းအပေါ်၌ စာသားရွေးချယ်မှု (text selection) ကို လက်ရှိတွင် ခွင့်မပြုထားသေးပါ။ ယခုစက်တွင် စာသားရွေးချယ်လိုက်လျှင် ချိတ်ထားသော စက်တွင်လည်း စာသားရွေးချယ်သွားသင့်သော်လည်း အမှန်တကယ် စာသားအပြည့်အစုံကို မရယူနိုင်သဖြင့်  ရွေးချယ်မှု မှားယွင်းနိုင်သောကြောင့်ဖြစ်သည်။ Ctrl+A နှင့် Ctrl+V ကဲ့သို့ ကီးအတွဲများကို နှိပ်လျှင်လည်း ထိုနည်းအတိုင်းပင် ဖြစ်သည်။ ထို့ကြောင့် အစမ်းကြည့်ရှုမှုတွင် စာများ ကွဲလွဲနိုင်ခြင်း ဖြစ်ပါသည်။ ADB ၏ ကန့်သတ်ချက်များကြောင့် လက်ရှိတွင် printable ASCII စာလုံးများ (a မှ Z, 0 မှ 9 နှင့် symbol အချို့) ကိုသာ ရိုက်နိုင်ပါသေးသည်။</string>
    <string name="msg_logs_empty">မှတ်တမ်းများ မရှိသေးပါ။ မှတ်တမ်း ကြည့်ရှုနိုင်ရန် မှတ်တမ်းကို ဖွင့်ပြီး စက်ဖြင့် ချိတ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_logs_info">မှတ်တမ်းများကို ဤစက်၌သာ သိမ်းဆည်းထားပါသည်။</string>
    <string name="msg_memory_detail">သုံးနေဆဲ : %1$s (%2$d%%)\nလက်ကျန်: %3$s (%4$d%%)\nစုစုပေါင်း : %5$s</string>
    <string name="msg_modifier_keys_only_available_in_socket_mode">Modifier keys များနှင့် ကီးအတွဲများကို ADB socket စနစ်ဖြင့်သာ အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။ app ဆက်တင်ထဲမှ ခလုတ်ထိန်းချုပ်စနစ်တွင် ပြင်ဆင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_no_connected_devices">ချိတ်ထားသော စက်များ မရှိပါ။</string>
    <string name="msg_no_reward_ad">ပြသရန် ကြော်ငြာ မရှိသေးပါသဖြင့် နောက်မှ ထပ်စမ်းကြည့်ပေးပါ။</string>
    <string name="msg_notification_permission">မိမိစက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း notification ပြရန်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု အလွယ်တကူ  ဖြုတ်နိုင်ရန် Notification ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_ntp_configured">NTP ဆာဗာ ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။ အချိန်မှန်စေရန် ချိတ်ထားသော စက်ကို reboot ပြုလုပ်ပေးပါ။</string>
    <string name="msg_ntp_info">Network Time Protocol (NTP) သည် ချိတ်ထားသော စက်၏ အချိန်ကို မှန်ကန်အောင် အင်တာနက်မှ ရယူပြီး ချိန်ညှိပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_pairing_to">%s နှင့် ဆက်သွယ်နေသည် …</string>
    <string name="msg_pause_ad_info">ကြော်ငြာ ဗီဒီယို အတိုတစ်ပုဒ် ကြည့်ရှုပြီး ပရီမီယံ ၁ ရက်စာ ရယူလိုက်ပါ။ ရယူပြီးလျှင် ကြော်ငြာအားလုံး ပျောက်သွားပါမည်။ ကြော်ငြာ ထပ်မံကြည့်ရှုပြီး ပရီမီယံ သက်တမ်းတိုးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_premium_access_ends_on">%s တွင် ပရီမီယံ အသုံးပြုခွင့်ကုန်ဆုံးပါမည်။</string>
    <string name="msg_premium_access_lifetime">ဂုဏ်ယူပါသည်။ တစ်သက်တာ ပရီမီယံအသုံးပြုခွင့် ရရှိထားပါသည်။</string>
    <string name="msg_prepare_after_connected">ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ။ အဆင်သင့်ဖြစ်ရန် ပြင်ဆင်နေပါသည် …</string>
    <string name="msg_prepare_after_connected_takes_too_long">ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ။ အဆင်သင့်ဖြစ်ရန် ပြင်ဆင်နေပါသည် … ၊ အချိန်ကြာနေလျှင် ပြန်ချိတ်ကြည့်ပါ၊ သို့မဟုတ် ယခုဖုန်းကို reboot လုပ်ပြီး ပြန်ချိတ်ပါ။</string>
    <string name="msg_prepare_after_tcp_ip_mode">TCP-IP စနစ် ပြောင်းပြီးပါပြီ။ TCP-IP ဖြင့် ပြန်ချိတ်နေပါသည် …</string>
    <string name="msg_preview_warning">ဤတွင် မြင်ရသောစာသည် ချိတ်ထားသောစက်မှ စာနှင့် ကွဲလွဲနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_rate_app">အသုံးပြုမှုအတွက် ကျေးဇူး အထူးတင်ရှိပါသည်။\n\napp ကို နှစ်သက်လျှင် Play Store တွင် အဆင့်သတ်မှတ်ပြီး မှတ်ချက်ပေးနိုင်ပါသည်။ အသုံးပြုရာတွင် ပြဿနာ တစ်ခုခုရှိပါက အကြံပြုချက်များ ပေးပို့ရန် မေတ္တာရပ်ခံအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_removed_from_fav_apps">စိတ်ကြိုက် app စာရင်းမှ ဖယ်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="msg_reward_ad_still_loading">ကြော်ငြာ ဗီဒီယို ရယူနေဆဲမို့ ခဏ စောင့်ဆိုင်းပေးပါရန် မေတ္တာရပ်ခံအပ်ပါသည် …</string>
    <string name="msg_screenshot_saved">Screenshot ကို သိမ်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_set_image_to_clipboard">ဓာတ်ပုံကို clipboard ထဲသို့ ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_set_text_to_clipboard">စာသားကို clipboard ထဲသို့ ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_share_app">ADB Remote app ဖြင့် Android devices များကို စိတ်တိုင်းကျ ထိန်းချုပ်အသုံးပြုလိုက်ပါ။ Play Store သို့မဟုတ် အောက်ပါလင့်ခ်မှတဆင့် အခမဲ့ ရယူနိုင်ပါသည်။\n\n%s\n\n#adbRemote</string>
    <string name="msg_text_selection_not_supported">စာသားရွေးချယ်မှုကို လက်ရှိတွင် ခွင့်မပြုထားသေးပါ။</string>
    <string name="msg_trackpad_only_available_in_socket_mode">Trackpad ကို ADB socket စနစ်ဖြင့်သာ အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။ app ဆက်တင်ထဲမှ ခလုတ်ထိန်းချုပ်စနစ်တွင် ပြင်ဆင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_unbind_promo_notice">အသုံးပြုထားသော ပရိုမိုကုဒ်ကို ဖယ်ရှားမည်ဖြစ်ပြီး ဤစက် သို့မဟုတ် အခြားစက်တွင် ပြန်လည်အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="msg_unencrypted_ftp_notice">unecrypted FTP ဖြစ်သောကြောင့် ဤ feature ကို အိမ်သုံး Wi-Fi ကဲ့သို့ စိတ်ချရသော ကွန်ရက်များတွင်သာ အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="msg_uninstall_app_confirmation">Uninstall လုပ်လျှင် app ၏ data များ အားလုံး ပျက်ပါမည်။</string>
    <string name="msg_use_different_gallery_app">ရွေးချယ်ထားသော ဓာတ်ပုံကို ဖတ်မရသောကြောင့်  Google Photos ကဲ့သို့ အခြား Gallery app တစ်ခုခုနှင့် ရွေးချယ်ပေးပါ။</string>
    <string name="msg_vpn_warning">VPN ဖွင့်ထားလျှင် ချိတ်မရဖြစ်တတ်သည်။</string>
    <string name="msg_wifi_disconnected">ဖုန်းနှင့် ချိတ်မည့်စက် နှစ်ခုလုံးကို WiFi အတူတူ ချိတ်ထားပါ။</string>

    <string name="summary_apps_in_search">%s (ဖွင့်၍ရသော app များသာ)</string>
    <string name="summary_disable_haptic_feedback_on_release">ယခု option ကို ပိတ်ထားလျှင် ခလုတ်များကို နှိပ်ပြီး ပြန်ကြွသောအခါ တုန်ခါစေပါသည်</string>
    <string name="summary_do_not_use_back_action">ယခု option ကို ပိတ်ထားလျှင် ချိတ်ဆက်ထားသော စက်ကို ဖုန်း၏ back ခလုတ်ဖြင့် back ထွက်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="summary_do_not_use_volume_buttons">ယခု option ကို ပိတ်ထားလျှင် ချိတ်ဆက်ထားသော စက်ကို ဖုန်း၏ အသံတိုးချဲ့ ခလုတ်ဖြင့် အသံ တိုးချဲ့နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="summary_enable_haptic_feedback">ခလုတ်များကို နှိပ်လျှင် တုန်ခါမှု ဖြစ်စေပါမည်</string>
    <string name="summary_force_stop_app_on_long_press">စိတ်ကြိုက် app စာရင်းမှ app များကို ကြာကြာဖိပြီး ရပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="summary_open_source_licenses">အခမဲ့ ရင်းမြစ် ဆော့ဖ်ဝဲအတွက် လိုင်စင်အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="summary_reset_adb_config">ADB စနစ်ကို reset လုပ်ခြင်းဖြင့် ချိတ်မရသော ပြဿနာများကို ဖြေရှင်းနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="summary_use_default_adb_server_token">စမ်းသပ်ရန်အတွက်သာဖြစ်ပြီး shared random token ကိုသာ အသုံးပြုပါ။ </string>
    <string name="summary_use_dynamic_color">Wallpaper ပုံများမှ အရောင်များကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="summary_use_physical_buttons">ယခုဖုန်းနှင့် ပြင်ပကီးဘုတ်များ၏ ခလုတ်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="summary_use_vibrator_api_for_haptic">ခလုတ်များကို နှိပ်၍ မတုန်လျှင် တုန်ခါမှုစနစ် ပြောင်းသုံးပါ</string>

    <string name="title_acknowledgement">ကျေးဇူးတင်လွှာ</string>
    <string name="title_adb_server_token">ADB server token</string>
    <string name="title_add_app">app ထည့်ရန်</string>
    <string name="title_add_icon_pack">Icon pack ထည့်ရန်</string>
    <string name="title_add_to_fav_apps">စိတ်ကြိုက် app စာရင်းတွင် ထည့်ရန်</string>
    <string name="title_all">အားလုံး</string>
    <string name="title_android_tv_support">Android TV ထောက်ပံ့မှု</string>
    <string name="title_android_version">Android ဗားရှင်း</string>
    <string name="title_anonymous_login">စကားဝှက်မလိုသော စနစ်</string>
    <string name="title_app_info">App အသေးစိတ် အချက်အလက်</string>
    <string name="title_app_name">App နာမည်</string>
    <string name="title_app_size">App အရွယ်အစား</string>
    <string name="title_app_state">App အခြေအနေ</string>
    <string name="title_app_theme">App အသွင်အပြင်</string>
    <string name="title_app_type">App အမျိုးအစား</string>
    <string name="title_app_version">ဗားရှင်း %1$s (%2$s)</string>
    <string name="title_apply_this_action_to_all_files">ဖိုင်အားလုံးကို ယခုလိုလုပ်ရန်</string>
    <string name="title_apps">Apps</string>
    <string name="title_apps_icon_shape">Apps icon ပုံစံ</string>
    <string name="title_apps_icon_style">Apps icon စတိုင်</string>
    <string name="title_apps_in_search">Search တွင် ရှာနိုင်သော app များ</string>
    <string name="title_back">နောက်သို့</string>
    <string name="title_battery_info">ဘတ္ထရီ အသေးစိတ် အချက်အလက်</string>
    <string name="title_board">Board</string>
    <string name="title_brand">ဘရန်း</string>
    <string name="title_button_control_mode">ခလုတ်ထိန်းချုပ်စနစ်</string>
    <string name="title_button_control_mode_changed">ခလုတ်ထိန်းချုပ်စနစ် ပြောင်းလဲခြင်း</string>
    <string name="title_buttons">ခလုတ်များ</string>
    <string name="title_cannot_copy_folder_into_itself">Folder ကို သူ့ထဲသူ ကူးမရပါ</string>
    <string name="title_cannot_move_folder_into_itself">Folder ကို သူ့ထဲသူ ရွှေ့မရပါ</string>
    <string name="title_choose_one">တစ်ခုရွေးပါ</string>
    <string name="title_clear_cache">cache များ ရှင်းပါ</string>
    <string name="title_clear_cache_size">cache များ ရှင်းပါ (%s)</string>
    <string name="title_clear_data">Data အားလုံးရှင်းရန်</string>
    <string name="title_clear_data_confirmation">Data အားလုံးဖျက်ရန် သေချာပါသလား?</string>
    <string name="title_clear_logs">မှတ်တမ်းရှင်းရန်</string>
    <string name="title_clipboard">ကလစ်ဘုတ်</string>
    <string name="title_close_drawer">Drawer ပိတ်ရန်</string>
    <string name="title_continuous_press_delay">ခလုတ်ဆက်တိုက်ဖိသည့် ကြာချိန်ညှိပါ</string>
    <string name="title_copy">ကူးယူရန်</string>
    <string name="title_copy_path">ဖိုင်နေရာ ကူးရန်</string>
    <string name="title_copying_file">ဖိုင် ကူးခြင်း</string>
    <string name="title_copying_folder">Folder ကူးခြင်း</string>
    <string name="title_corner">ထောင့်</string>
    <string name="title_corner_bottom_left">အောက်ဘယ်ထောင့်</string>
    <string name="title_corner_bottom_right">အောက်ညာထောင့်</string>
    <string name="title_corner_cut">ထောင့်ဖြတ်</string>
    <string name="title_corner_rounded">လုံးဝန်း</string>
    <string name="title_corner_top_left">အပေါ်ဘယ်ထောင့်</string>
    <string name="title_corner_top_right">အပေါ်ညာထောင့်</string>
    <string name="title_cpu_info">CPU အသေးစိတ် အချက်အလက်</string>
    <string name="title_cpu_usage">CPU အသုံးပြုမှု</string>
    <string name="title_create_new_file">ဖိုင်အသစ် ထည့်ရန်</string>
    <string name="title_create_new_folder">Folder အသစ် ထည့်ရန်</string>
    <string name="title_customize_control_buttons">ခလုတ်များ နေရာပြောင်းပါ</string>
    <string name="title_customize_icon_shape">Icon ပုံစံ ပြင်ရန်</string>
    <string name="title_cut">ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="title_data_path">Data နေရာ</string>
    <string name="title_delete">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="title_delete_device_confirmation">ဖျက်မှာ သေချာပါသလား?</string>
    <string name="title_delete_permanently">အပြီး ဖျက်မှာလား?</string>
    <string name="title_developer">ဆော့ဖ်ဝဲရေးသားသူ</string>
    <string name="title_device">စက်</string>
    <string name="title_device_info">စက်အကြောင်း</string>
    <string name="title_devices">စက်များ</string>
    <string name="title_disable_app">App ဖျောက်ရန်</string>
    <string name="title_disable_app_confirmation">App ဖျောက်ရန် သေချာပါသလား?</string>
    <string name="title_disable_haptic_on_release">ခလုတ်လွှတ်လျှင် မတုန်ပါ</string>
    <string name="title_disabled">ပိတ်</string>
    <string name="title_do_not_use_back_action">back ခလုတ် မသုံးပါ</string>
    <string name="title_do_not_use_volume_buttons">အသံတိုးချဲ့ခလုတ် မသုံးပါ</string>
    <string name="title_download">ဒေါင်းလုတ်ဆွဲရန်</string>
    <string name="title_edge">အနား</string>
    <string name="title_edge_bottom">အောက်အနား</string>
    <string name="title_edge_curved">လခြမ်းပုံ</string>
    <string name="title_edge_left">ဘယ်အနား</string>
    <string name="title_edge_normal">ပုံမှန်</string>
    <string name="title_edge_right">ညာအနား</string>
    <string name="title_edge_top">အပေါ်အနား</string>
    <string name="title_edge_triangle">တြိဂံပုံ</string>
    <string name="title_enable_app">App ပြန်ပြရန်</string>
    <string name="title_enable_haptic_feedback">ခလုတ် တုန်ခါမှု ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="title_enable_logs">မှတ်တမ်းဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_enable_pointers">Pointer ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="title_enabled">ဖွင့်</string>
    <string name="title_exit_app">App မှ ထွက်ရန်</string>
    <string name="title_extra_buttons">အပိုခလုတ်များ</string>
    <string name="title_fallback_root_folder">အရံ root folder</string>
    <string name="title_favorite_apps">စိတ်ကြိုက် app များ</string>
    <string name="title_file_access_error">ဖိုင်ကို ဖတ်မရပါ</string>
    <string name="title_file_already_exists">ဖိုင် ရှိပြီးသား ဖြစ်သည်</string>
    <string name="title_file_path">ဖိုင်နေရာ</string>
    <string name="title_file_size">ဖိုင်ဆိုဒ်</string>
    <string name="title_file_type">အမျိုးအစား</string>
    <string name="title_files">ဖိုင်များ</string>
    <string name="title_files_settings">ဖိုင် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="title_filter">စစ်ထုတ်ရန်</string>
    <string name="title_filter_apps">App များကို စစ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="title_follow_on_facebook">Facebook page သို့ ဆက်သွယ်ရန်</string>
    <string name="title_force_stop">ချက်ချင်းပိတ်ရန်</string>
    <string name="title_force_stop_all_confirmation">Process အားလုံးပိတ်ရန် သေချာပါသလား?</string>
    <string name="title_force_stop_all_processes">Process အားလုံး ချက်ချင်းပိတ်ရန်</string>
    <string name="title_force_stop_app_on_long_press">ကြာကြာဖိပြီး app ကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="title_force_stop_confirmation">ချက်ချင်းပိတ်ရန် သေချာပါသလား?</string>
    <string name="title_ftp_settings">FTP ဆက်တင်များ</string>
    <string name="title_ftp_status">FTP အခြေအနေ</string>
    <string name="title_ftp_status_not_started">မဖွင့်ရသေးပါ</string>
    <string name="title_ftp_status_running">ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="title_ftp_status_starting">စနေပါသည်</string>
    <string name="title_ftp_status_stopping">ရပ်နေပါသည်</string>
    <string name="title_general">အထွေထွေ</string>
    <string name="title_haptic_feedback">ခလုတ် တုန်ခါမှု</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_how_to_connect">ဘယ်လို ချိတ်ရမလဲ?</string>
    <string name="title_image">ဓာတ်ပုံ</string>
    <string name="title_installation_time">Install လုပ်ခဲ့သောအချိန်</string>
    <string name="title_internal_storage">စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="title_join_telegram_channel">Telegram channel သို့ ဆက်သွယ်ရန်</string>
    <string name="title_keyboard">ကီးဘုတ်</string>
    <string name="title_language">ဘာသာစကား</string>
    <string name="title_last_modified">ပြင်ဆင်ခဲ့သော အချိန်</string>
    <string name="title_last_update_time">နောက်ဆုံး Update လုပ်ခဲ့သောအချိန်</string>
    <string name="title_logs">App မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="title_manage_apps">App များ စီမံပါ</string>
    <string name="title_manage_processes">Process များ စီမံပါ</string>
    <string name="title_manufacturer">ထုတ်လုပ်သူ</string>
    <string name="title_memory">Memory</string>
    <string name="title_memory_info">Memory အသေးစိတ် အချက်အလက်</string>
    <string name="title_menu">Menu</string>
    <string name="title_model">မော်ဒယ်</string>
    <string name="title_moving_file">ဖိုင် ရွှေ့ခြင်း</string>
    <string name="title_moving_folder">Folder ရွှေ့ခြင်း</string>
    <string name="title_mute">အသံပိတ်</string>
    <string name="title_mx_player_decode_mode">MX Player decode mode</string>
    <string name="title_name">နာမည်</string>
    <string name="title_native_library_path">Native library နေရာ</string>
    <string name="title_next">နောက်တစ်ပုဒ်</string>
    <string name="title_not_available">မသိရှိ</string>
    <string name="title_notification_permission">Notification ခွင့်ပြုချက်</string>
    <string name="title_ntp">NTP</string>
    <string name="title_ntp_server">NTP ဆာဗာ</string>
    <string name="title_numpad">နံပါတ်များ</string>
    <string name="title_open_app">App ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_open_app_info_settings">Info settings ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_open_drawer">Drawer ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_open_in_local_play_store">ယခုဖုန်းမှ Play Store တွင် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_open_in_play_store">Play Store တွင် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_open_remotely">လှမ်းဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_open_remotely_using">ဖိုင်လှမ်းဖွင့်ရန် နည်းလမ်း</string>
    <string name="title_open_remotely_with">app တစ်ခုတွင် လှမ်းဖွင့်ရန်</string>
    <string name="title_open_source_licenses">အခမဲ့ ရင်းမြစ် လိုင်စင်များ</string>
    <string name="title_openable">ဖွင့်၍ရသော app</string>
    <string name="title_order_ascending">အစဥ်အတိုင်း</string>
    <string name="title_other_settings">အခြား ဆက်တင်များ</string>
    <string name="title_package_name">Package နာမည်</string>
    <string name="title_parent_folder">Parent folder</string>
    <string name="title_passive_mode">Passive စနစ်</string>
    <string name="title_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="title_pause_ad">ကြော်ငြာပိတ်ရန်</string>
    <string name="title_performance">စွမ်းဆောင်ရည်</string>
    <string name="title_permissions">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="title_play_pause">ဖွင့်၊ ရပ်</string>
    <string name="title_pointer_size">Pointer အရွယ်အစား</string>
    <string name="title_power">ပါဝါ</string>
    <string name="title_premium_access">ပရီမီယံ အသုံးပြုခွင့်</string>
    <string name="title_preview">အစမ်းကြည့်ရှုမှု</string>
    <string name="title_previous">ရှေ့တစ်ပုဒ်</string>
    <string name="title_privacy_policy">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် မူဝါဒ</string>
    <string name="title_processes">Processes</string>
    <string name="title_promo_code">ပရိုမိုကုဒ်</string>
    <string name="title_properties">အသေးစိတ်</string>
    <string name="title_read_only">Read သီးသန့်စနစ်</string>
    <string name="title_remove_from_fav_apps">စိတ်ကြိုက် app စာရင်းတွင် ဖယ်ရန်</string>
    <string name="title_rename">နာမည်ပြင်ရန်</string>
    <string name="title_reset_adb_config">ADB စနစ်ကို reset လုပ်ပါ</string>
    <string name="title_reset_to_default">မူလအတိုင်းထားရန်</string>
    <string name="title_root_folder">Root folder</string>
    <string name="title_root_folder_path">Root folder path</string>
    <string name="title_screenshot">Screenshot</string>
    <string name="title_sdk_version">SDK ဗားရှင်း</string>
    <string name="title_search">ရှာရန်</string>
    <string name="title_search_apps">App များ ရှာရန်</string>
    <string name="title_select_a_button">ခလုတ်ရွေးပါ</string>
    <string name="title_select_an_image">ဓာတ်ပုံ ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="title_settings">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="title_share">ဝေမျှရန်</string>
    <string name="title_show_tooltip_on_buttons">ခလုတ်များတွင် အကြံပြုစာ ပြပါ</string>
    <string name="title_sort">စဥ်ရန်</string>
    <string name="title_sort_by_last_modified">ပြင်ဆင်ချိန်</string>
    <string name="title_sort_by_name">နာမည်</string>
    <string name="title_sort_by_name_a_to_z">A မှ Z အတိုင်း စီရန်</string>
    <string name="title_sort_by_name_z_to_a">Z မှ A အတိုင်း စီရန်</string>
    <string name="title_sort_by_size">အရွယ်အစား</string>
    <string name="title_stop">ရပ်ရန်</string>
    <string name="title_supported">ရ</string>
    <string name="title_supported_abi">ထောက်ပံ့ပေးသော ABI များ</string>
    <string name="title_system_icons">မူလ icon များ</string>
    <string name="title_terms_of_service">ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဥ်းများ</string>
    <string name="title_text">စာသား</string>
    <string name="title_trackpad">Trackpad</string>
    <string name="title_trackpad_sensitivity">Trackpad မြန်နှုန်း</string>
    <string name="title_uninstall_app">Uninstall လုပ်ရန်</string>
    <string name="title_uninstall_app_confirmation">Uninstall လုပ်ရန် သေချာပါသလား?</string>
    <string name="title_unknown_model">အမည်မသိ စက်</string>
    <string name="title_unsupported_android_version">Android ဗားရှင်း အမြင့် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="title_upload_files">ဖိုင်များ upload လုပ်ရန်</string>
    <string name="title_upload_folder">Folder upload လုပ်ရန်</string>
    <string name="title_url">URL</string>
    <string name="title_use_default_adb_server_token">Default adb server token ကို သုံးပါ</string>
    <string name="title_use_dynamic_color">နောက်ခံအရောင်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="title_use_physical_buttons">ဖုန်း၏ခလုတ်များကို သုံးပါ</string>
    <string name="title_use_vibrator_api_for_haptic">တုန်ခါမှုစနစ် ပြောင်းသုံးပါ</string>
    <string name="title_user_interface">အသွင်အပြင်များ</string>
    <string name="title_username">Username</string>
    <string name="title_version_code">ဗားရှင်း ကုဒ်</string>
    <string name="title_version_name">ဗားရှင်း နာမည်</string>
    <string name="title_visit_website">ဝဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရန်</string>
    <string name="title_volume_down">အသံတိုး</string>
    <string name="title_volume_up">အသံချဲ့</string>
    <string name="title_what_is_it">ဘယ်လိုမျိုးလဲ</string>
    <string name="title_what_is_new">ပြောင်းလဲမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="title_wireless_debugging_mode">Wireless debugging စနစ်</string>

    <plurals name="wait_n_seconds">
        <item quantity="other">%d စက္ကန့်</item>
    </plurals>
</resources>
